被分手仲妄想可以箍煲？會唔會對方根本冇珍惜過？

就算改變自己對方都未必會珍惜,
就算俾你挽回都係毫無尊嚴既事,
下次問題再發生, 第一個解決辦法會再係分手

擺底尊嚴去認錯去搵佢，結果人都見唔到仲要俾佢嫌棄，但點解我仲係咁掛住佢

犯賤

點解人類就係咁撚犯賤，明明樽鹽已經跌到一地都係都重要比自己無限既幻想，只能說幻想力豐富到可以做編劇

明知復合咗都係會再散，點解仲要無曬尊嚴咁求佢同你復合呢？
人地根本唔care你嫁啦，move the fuck on啦

你最後個兩句好似佢對我講既野

點解有問題唔可以一齊面對而係選擇分手？
改過既機會都冇
或者可能係我令到佢心灰意冷
但我真係好想知原因

好明白你感受，因為我都求過佢。我都唔明白點解唔可以磨合下。有咩問題應該大家拎出黎傾，而唔係一黎就提分手，乜咁兒戲嫁咩？
問佢到底我有咩做錯，有咩唔啱，我改。
但換嚟係佢嘅無視。
依家諗返起都唔明自己當初點解會咁做，對得住自己咩？點解要為咗一個已經唔再愛你嘅人拋棄自己尊嚴。

都已經被分手，仲想㧜煲？
接受現實啦

咩事都唔知就收皮？
會唔會綠左啊

我都係

人地已經唔愛你囉 就係咁簡單

如果好似熄電掣咁
"啪"聲就徹底死心你話幾好

但係電流仲好似係我手心流動咁